港共政府最叻出賣香港人

屌你老母
港共政府原來有本支那新移民指南
教晒啲支那賤種點拎香港福利
第一段已經教班支那畜拎綜援

推

港共狗官死全家

支那狗死全家

我谨代表香港特别行政区政府欢迎你来港定居，
加入香港这个大家庭。

唔係咩叫殖民政府

一齊推

香港冇人歡迎班支那賤種

呢本野好耐啦
會放喺啲公屋管理處

支那賤狗全家死，港共政府官員不得好死

港共狗官正仆街

屌
港共政府最叻就係派福利比冇貢獻嘅支那狗
香港人就理得你死

成本旅遊小冊子咁
新來港人士「服務指南」?
港共政府幾時全家死清光?

香港人就要服務支那狗
咩道理？
支那狗對香港有咩貢獻

香港打工仔做到隻狗咁
就係要送錢比班大陸哩洗

Pish

巴打岩岩睇完viu

係
屌佢老母
睇到嬲

明明大陸人條命係支那賤過畜牲，黎到香港港共就當佢地一等公民

冇錯
捉晒班支那狗做奴隸就啱
支那狗最低賤

一齊推
港共狗官死全家

完境之後就係福利

屌佢老母
香港政府擺到明搵班大陸狗落嚟香港搶福利
香港人做到隻狗咁就係要養班大陸賤種

推上報

以前香港人移民就去人地地方做二等公民
而家香港人喺自己地方連二等公民都不如

又有五毛狗負皮
夠彊你就留言
唔留言冇錢收架撚樣

唉

港共政府就係要搞死香港人

屌你老母
林鄭

陳帆
我屌你老母光頭仔

唔好比佢沉

。

癡撚線

其實咁撚仆街，點解民怨仲未爆發呢

港豬垃圾，完。

仲有好多人覺得無乜嘢，好正常

屌真係on lun 9

d 人淨係識用鍵盤屌兩句就算

好啦就算出黎上街遊行，又會比cctvb spin 去收美國佬錢/外國勢力，再加上販民騎劫/篤灰/小組討論，乜撚都唔洗玩

香港呢個地方放棄吧啦

你本野已經出咗10幾年架啦

仲要殘體字

真係屌佢老味
點樣融入生活講廣東話守規矩依啲唔撚柒教
一黎就教攞綜援排公屋，學生資助
狗官死全家

成本書淨係教有咩福利，守法守規就得幾句
唔怪得啲支那蝗隻隻聲大夾惡啦

政府係為支那人服務嘅

你估今次四千蚊放寬住址證明郵費果啲係為咗邊個？

好撚灰 一街都普通話

咪咁啦 本野大家同事嘔血咁嘔出黎 體涼下

其實有時真係望到都好喊...
可唔可以話我知到底仲可以做啲咩
身邊仲有幾多香港人

*好想喊

殖民手冊

即係嚟既都係窮鬼？
又話香港人忌妒昔日既窮親戚發左達？
點解要拎福利？

政府唔係鼓勵人自食其力? 點解一落黎教人拎綜援?

每日150隻

真心唔明點解可以將納稅人既血汗錢派晒比班大陸同南亞蝗，每日做到八九點，食飯買野都要諗過度過，班綜援友就咩都津貼，on99

搞唔掂我地呢批港英餘孽
唯有用人海戰術慢慢溝淡我地

哇 我屌你老母 一入境就講點拎綜援

好撚嬲

全世界真係得香港先會咁
由本地人去供養番班新移民

推
負皮俾仆街正苦

其實真係冇晒希望

有啥問題？

讓我落黎香港 又唔給錢

叫我怎增加生出率

利申 黎左五年

支畜冚家剷

全方位殖民

大家準時交税

算9數啦
對住呢個政府
辛苦賺錢交税養班畜生
不如輕鬆乜柒都唔理過人生
反正香港社會 呢個政府都無希望
個個大陸西一落黎有樓住
香港人死供爛供成世人

奶撚晒班農工袋底閪邊咁
好撚肉酸
明明係我地班納稅人養佢地
屌你而家算點？

係香港生存真係又燥又大怨氣 遲早真係癲到拿把刀出街劈柒死啲蝗蟲大陸狗

支那基因 出賣自己友就最撚出色
未打到黎都已經跪定係門口等奶袋底

見班蝗蟲講兩個月有樓

真心希望有人夠膽隨機殺蝗

殺一儆百

我寧願紅磡站立刻通車，死一班愛國愛黨既港豬先
反正香港政府都唔會出手處理
最多咪又搞個問責局出黎R下袋
又整多件垃圾律師，話呢件事唔夠資料起訴紅底建築公司
之前垃圾賓賓國，有3個漁民俾人屈藏毒
香港政府一樣冇理到
呢件事帶出係唔好去垃圾國家，同埋出國就冇政府，冇國家保你
你試下馬尼拉事件係林鄭上台果陣發生
新聞連直播都冇，有都只係輕描淡寫

做香港人好撚慘，香港人最鐘意搞尻自己人

或者可唔可以好似黑鏡咁係立法會拎把刀’行’住自己 雖然最後都可能被人當笑話咁笑 唉 究竟我地香港人可以做到啲咩 現實已經越黎越似黑鏡

但是香港人不起義

香港人賣港都唔係咩新聞你班傻仔仲去搞港獨以為自己好醒
回歸大英祖國先係王道,中國人係要有鬼佬管的

手快比錯負皮

仲要班人年年加人工

躝返大陸啦支那寄生蟲

民怨沸騰都係政府造成

官迫民反既時代已到

Push

佢哋有軍隊有主權lol

又有五毛狗

我以前就喺政府話事嘅，而我返工的原則就係：
「奶共奶撚爆佢爆」
無錯，就係奶撚爆佢，我理閪得佢乜柒市民乜柒公義，每份施政報告都奶撚盡佢。香港人當新移民，新移民當香港人。中國人當係上等人，成個明日大嶼送夠你10000億，直接將個庫房大放送。

我仲記得，我上任咗25天，政治助理走來同我講，呢個月民望直插谷底26點，你知唔知咩事？

我閪知咩屌你老母。

屌你老母梁振英

根本係新殖民嚟 用嚟溝淡人口

死大陸雞
祝佢生性病

五毛狗又出沒

支那

幾時先有大壇野搞到出黎

繼續返工不了
繼續養新移民囉
條路自己揀

香港人冇得揀
溫水煮蛙

喂 你宜家先知阿?
不過遲知總好過唔知
但係知又點
你都係乜7都做唔到

時間問題

係
都係發洩下

你再望下公屋
十有九都係大陸人

香港人繼續瞓街

垃圾五毛逐個負皮
我屌你老母

傻閪五毛唔敢留言
唔留言冇錢收架

唔推唔係人
支那賤種死全家

支那賤種不得好死

好斬死支那豬

香港人越住越細 政府就淨係識賴土地問題
屌你老母你取消一日150 咪拆掂左土地問題囉
所以依家行焦土政策就最好 咪撚嘥錢起公屋 中港同胞血濃於水一撚齊瞓街就啱哂

港共政府正仆街

唔益大陸人唔通益班不懂抗爭只懂返工既港豬咩 收皮啦

祝你理陷家產全部生cancer

點樣申請？有無交「手續費」？如有要幾多錢？

正仆街政府

其實香港宜家真係唔係俾香港人住㗎，唉

完全係四等公民，佢根本迫緊人移民

PS：無父幹，日日都諗緊點移民

Metoo

樓主，本野有左十幾廿年...version都出左4、5個
唔係咩新聞了

毛狗正仆街

屌佢老母

外國收移民就要有錢同製造到當地就業
香港收移民就最緊要夠窮

全世界得香港先會收低端人口

巴打

賣港冚家剷

真係犀鳩利

屌

一

香港就好似一個敗緊家嘅二世祖

係啲高官

根本成堆狗官都係打份工咁囉…退休咪去晒外國避世，你估好似曾生咁蠢咩…

.

每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

pish

Qpush

你收皮啦
你連辭左你份得雞碎咁多既工再攞綜援攬炒都唔夠膽啦
有面笑人港豬先好笑
鍵戰

公道講句
大家目標又唔係100%禁移民
符合大家期望嘅新移民都要呢本嘢

針對150個單程證、各式殖民手法好過啦

push

每日150個低端人口
高質少少嘅都專才落嚟香港啦
仲要所謂嘅專才其實都係垃圾

你都on9 我冇係香港打工好耐 你繼續係香港做奴隸岩架啦傻閪

哇屌
咁撚勇武

勇過你少少sor

咁就緊架啦

屌人港豬喎

幾撚犀9利呀

又識得做懦夫挾住條尾走

你間疪護工場d女實比你媾撚哂啦

你話係咪係，我係到隔岸觀火睇住你食屎不知幾爽

不了

我都唔係香港返工

但我唔識屌人港豬咁勇武

所以d屎都係留返比你慢慢享受

仲以為你有幾清高，自己咪一樣做懦夫走撚左佬，得啖笑

香港公司去外地 (非中國)

一個月一定會返香港

香港出糧

但你咁就認左自己做懦夫

唔好再覆啦

因住爆埋自己返邊間疪護工場啦

哇真係好叻叻呀每一個月返一次香港 第時香港國父都有得你做

係香港出糧但又笑尻人唔敢辭職拎綜援攬炒玩焦土，笑撚到我 岩既叫人做係好d 既反正冇成本 食埋藥好早d 訓啦驚你up 多兩句爆埋自己係邊間精神病院睇症

見到殘體已經唔想讀

港共政府專為支那文盲而設

我有笑9人港豬？

我係笑9你姐

焦土論係你班廢柴提出架咋喎

最睇唔起你班地底泥汪就大大聲

同埋叫人做係你地風格 唔好屈我(*¯︶¯*)

用鍵盤屌人港豬就叻 但又唔會做第一個

痾督尿照下鏡啦鍵戰

照完好飲埋佢

iPhone keyboard 打錯出左個MK 表情符號

又係你自己笑尻人地唔敢攬炒，你精神分裂完好食藥啦 仲有死返5p 啦連登呢d 論壇唔係好岩你呢d 表情撚垃圾

喂盲俠
我係笑9你笑完人港豬，但唔肯痾尿照下原來自己都係港豬
驗完智商好驗埋眼
我識人做獸醫
可以收你平D

你自己咪一撚樣，笑尻人鍵戰依加咪又係拎住個keyboard 應緊我，傻閪 比我激到爆血管未呀 我有相熟朋友賣棺材好平可以私人幫你度身訂造一個，等你可以安心落去見一見毛主席

唔洗啦

買比你全家就夠啦

你地急切d

我地仲有幾十年玩 有心

唔夠錢可以跪係到求我架喎 我好大方

我仲可以痾多兩舊屎出黎比你全家可以飽住咁入棺材添

點呀？嬲嬲豬啦？唔好嬲啦

你同你全家好快香哂咁就唔洗嬲啦

笑左

等緊一個領袖

咁如果你香港政府想都可以成立自衞隊㗎

所有資產響大陸再黎香港拎綜援已經夠屈機
仲有得打尖上公屋
完全係種族大清洗
來生不做香港人啦

你老婆仔女同你本人點解仲未死嘅

咁夜

支那狗仲唔贏撚哂
返工啦你

屌你老母林奠

話港共冇心洗淡香港人真係冇人信

唉屌佢老母

香港已死，李嘉誠都走晒資產去英國啦

pissss

推比人睇

嘩我屌

DLLM 正丫為. 港奴仲係咪要交稅?

港奸偽政府個個死全家

幫推 推到主流

社署已經有好多支那特務返工啦，佢地任務係乜心照啦:

1 支援殖民
2 逼走港人

比97前更似殖民地

狗官為0左自己的後路，可以做番一官半職，便出賣香港人

冇錯

詳細到呢。。個個落尼搶福利，你班香港人一世無公屋

狗官死全家

望政府冇用架啦。
你只能靠民間痴線佬，聽到有人講普通話，見到有蝗，見一個殺一個，殺到佢地唔敢來先有用

推
屌柒港共政府老母

推比多啲人睇到啫
btw 多謝你幫手推 post

屌你老母

Push 到 1001 再push過

港共老共支那人冚家剷

香港版食雞

港版紐西蘭事件？

嘩屌

成班鍵盤戰士

支那人死全家

個個都埋counter問點申請呢樣果樣
未整本書仔佢哋自己睇囉

歧視支那狗 你我有責

歧視支那狗？
依家香港人先係少數民族呀

唔係人多就啱 亦唔係人少就錯
而係支那狗有原罪 對佢地越人道 就代表對正常人類越殘酷

每日150
高鐵 港珠澳
樣樣都唔關香港人事
連新公屋都係起比腥港人

感覺而家已經溝到有一半人口係新移民，好無奈，香港已經冇得救

多謝，等我分享俾我大陸親戚睇

你唔 share 佢哋會唔知？

Shit

賣港最叻

有咩咁出奇
這也是新聞嗎

政府班高官日後 全屋企人都移民
香港仆街關鬼撚事咩

好耐已經開始 除咗犯法嘢唔做
所有 政府推行我都會反對唔做

環保睬你都傻
捐血捐器官你班高官有冇捐
公德心關我撚事

真係戇鳩, 無必要咩福利都寫哂出來啫

班九姑娘全部落地獄啦

「服務」指南

屌你老母講到好似住酒店咁

入境本新移民小冊子已經講晒 今年果本講緊第十幾廿個ver

痴線，本嘢無英文版嘅
淨係預D蝗睇

港共政府專益支那賤畜

到你坐到呢個位一樣會出賣港人 講經咩

講到理所當然咁

有冇英文版？
專為班蝗而設咁仆街？

權力使人腐敗 絕對權力使人絕對腐敗 太多例子 自己睇返中國歷史

即係你覺得出賣香港人冇問題？

鬼佬冇得呃公屋綜援啦

有冇問題又點 可以做到d咩？唔好同我講咩示威 法國咁撚激進政府都企硬啦 香港算數啦 講黎都曬時間

不如印本錯版 換撚咗佢

無見其他國家會咁做,例如：美國綠卡指南有冇？澳洲加拿大有冇福利指南，係香港最.....

唔好話近近地，你有冇見過大深圳觀迎你香港人入戶藉？

Lm

殖民地政府係咁上下

痴撚線

香港移民政策全世界最 on9
不停輸入低端人口

綜援 公屋 走水貨 稅又唔洗交 係支那又租收 真係傻既先係度打工

原來仲有樣叫 租金援助計劃 可以減租50%

HK01抄左post未

點解唔係教人勞力工作貢獻社會，努力脫貧
而係教你拎綜援做大食懶
地球上有邊個國家係教移民嚟到唔做嘢攞福利

全世界只有香港會無限量接收低端人口

shit

幫手推下

嘩，我屌你老母港共

加入大家庭 之後第一件事叫人過嚟攞福利 喺權利之前 義務呢？
不過都正常既 香港狗奴邊有大陸貴族地位高
上面嗰個鬧香港人係狗嘅教授其實都冇講錯

4月28日 出嚟遊行
反對修訂逃犯條例

否則香港直送中国受審

哇屌

支共政府屌你老母

CLS

香港就係比班狗官玩死

支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死支那狗必須死

支那狗必須死

其實香港係咪冇措施去push新移民出黎做野?

林鄭死全家

就算有
班人都唔會做啦

世界上仲有無邊個政府衰過香港政府
所有政策都唔為本土市民諗

所有政策都係賣港
賣完港就移民走

比人踩到上心口

Lish

賣港求榮

賣完港之後全家移民去外國

子女都係外國
重唔賣港？

1600

未撚見過一個政府咁撚無良

香港人仲慘撚過二等公民

大家簽咗名未呀 一個小人物都可以有佢嘅作用

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

屌 仲要用尻曬支那殘體字 服務本土香港人都冇咁細心